美股豬撚到傻咗討論區

個頭好痛

身是菩提樹，
心如明鏡台，
時時勤拂拭，
勿使惹塵埃。

菩提本無樹，
明鏡亦非台，
本來無一物，
何處惹塵埃？

IGOV

其實都唔算突然跌，點解唔早D清倉呀

究竟係點

我都係，你輸幾多

應該有人見停市，之後鳩掛199999，之後有人用市價買

等啲ETF跌多啲
入貨擺吓

個倉-12%
走唔走好

唔撚係啊
約出黎傾掂數算啦

一夜致富

可以自己定價？

買左好撚多股wo 我有無睇錯 成2千幾股

放心 會上返去
唔好走貨住

最少6億美金

輸到唔識比反應

聽朝訓醒睇港股都唔知點算

岩岩買左層樓 股市仲有七位數投資

巴打 要保重

有排跌，睇下歐洲搞成點，好快變晒意大利

有兩層未收租，我兩老得層自住，唔肯買多層